光復上水三部曲

1. 指住班仆街黎屌
2. 勇武撚出擊
3. 和理非殿後
4. Back to 1.

小心有班五毛p牌
係咁開po叫人唔好做乜做物
星期六係光復 聽日先係五大訴求

冇錯

今日唔係五大訴求 唔好失焦